有無人聽蘇聯音樂？

呢排發覺Sovietwave 呢樣野
聽落去似Synth Pop